［隨便台］[開CAM開台]10:00AM玩閃亂神樂 夏日對決 -少女們的抉擇

Twitch link :

Facebook:
多謝大家多多follow同share隨便台twitch同facebook!